艾馬利：執教巴黎時就想簽山齊士

《倫敦標準晚報》消息，阿仙奴教練艾馬利透露，他之前執教巴黎聖日耳門期間的確曾試圖簽下山齊士。

艾馬利之前坦承自己執教大巴黎期間，先後錯過了拿卡錫迪和沙拿，當被問及執教巴黎期間是否曾考慮過山齊士時，艾馬利說道：「是的，有過。山齊士是個非常出色的的球員，我在巴黎的時候，我們認為他能給球隊提供幫助。最後為何沒能成行？各種原因都有吧，我們跟很多球星都談過，山齊士是其中之一，但當時我們沒法簽下他。」

談及山齊士在曼聯期間的狀態，艾馬利繼續說道：「山齊士的狀態是跟環境和具體的情況有關的，我不知道他的表現為什麼會有起伏，就現在來看，過去幾場比賽，曼聯踢得非常、非常好，表現很出色。」

「山齊士傷癒後一直擔任後備，但如果他出戰了與我們的比賽，我們就必須努力限制他，因為他是一名非常優秀的球員。現在這支曼聯完全不同，我也不知道為什麼，但確實不一樣了，他們更有信心了，他們最近取得了連勝，表現一直很好。」

你而家教阿仙奴都仲想簽佢就ok了

係咪要啊係就快

ok

誘敵
樓上做乜鳩

回家吧山神

想借？